消息：DSE周三放榜 政府鼓勵學校網上發放成績

【Now新聞台】中學文憑試如期周三放榜，消息指，政府因應疫情，鼓勵學校經網上向學生發放成績。

消息指，政府鼓勵各中學放榜當日透過網上方式向應屆考生發放文憑試成績，以避免學生回校聚集。

全文:

Whatsapp

冇得睇學生妹

咁學校仲會唔會幫狀元舉辦記者會？

鼓勵

但係考得唔好點算？
IFC有無位

Jump from Home

臨急臨忙玩9啲IT狗

老師要做多樣野
要scan
又要寄成績單
麻鳩煩

話鼓勵學校分時段比學生返去拎

點樣係三日內整個安全嘅system
p2p畀到張成績表學生

大陸高考成績
好似係睇手機

使鬼
用wechat whatsapp發佈咪得囉

Dse自修生都係上網睇成績

不嬲都係最後追數機會

好撚大壓力 到時啲家長一齊睇 考唔好屌柒個細路

冇時間比考生過慮 冇同輩分擔 冇老師開導 唉

咁如果要去啲學店叩門報名點拎張表俾人睇

返學校拎都係架
喺其他同學面前屌仲甘

叫老師影相 telegram 俾學生

唔係自修生有冇得上網睇
老了 真係唔知DSE玩法

放榜d學生又一班班咁去報Ive asso hd放榜群組